警世文 機場一戰之我見

我地唔靠外國靠自己？攬炒巴登報無？共和黨無？人權法無？侵侵無？澳洲無？聯合國無？人權組織無？如果無外國 一早派軍隊殺撚哂我地啦 我地個焦土係要靠外國架？無外國制裁我地一早死撚哂啦 咪撚咁低能啦 你依家咁做未又係搞9旅客想等外國出聲，但咁搞無人會想幫我地 我想贏呀，唔想發左二個月夢白費呀屌

咁你依家去夾住班旅客，唔俾佢地走，直至外國肯幫拖，咁你照下鏡，果一刻你係香港人，定係變成一個暴徒？你真係覺得咁樣對個運動有幫助？平心而論，我唔該您跳出深黃框框用普通入角度去睇呢件事，外國唔係深黃，我地一直係自己個框框去睇，好難贏，我地要多角度思考，去就自己爭取最大既勝算

依家係林鄭擺到明放人入機場帶頭搞事 想抹黑我地 點解我地要中計... 我知我地點都唔割 我都係 但對個運動毫無利益 外國知道既資訊無我地自己人咁清楚 佢地只會覺得我地係搞事 你係機場衝，除左肉酸有乜撚野用，記唔記得點解我地去機場？係因為想宣揚我地個情況係全世界旅客知，我問你，我地依家似乜野？？？我地依家就係肉撚酸，連旅客都反感，咁我地當初去機場為乜呀？

借問聲 咁樣連全世界遊客都對我地反感 我地仲係咪當初既香港人 為自由去爭取？咁樣橫蠻無理法只會令我地立場惡化，對我地既抗爭有咩幫助？機管局自己取消航班我地先叫有用，咁樣自己阻人上機 有咩意義？機管局會因為你阻住果幾個遊客而取消航班？個遊客未無辜硬食哂，再加傳媒抹黑，我地未輸哂囉 ，依家搞到我地變到神憎鬼厭咁 仲點樣贏 ?醒下啦，唔好俾憤怒沖昏頭腦，我地係要贏，唔係要發洩，咁搞對件事無幫助，琴日機管局警察咁搞，世界矛頭直指政府，但今日呢？直接我地呀，理智呀手足,我地要贏!!!!!!放下仇恨，智取，唔好俾林鄭得逞...機場戰線應該係繼續文宣和你飛好嗎， 不分化不割席，但真係想贏，唔想一子錯滿盤階落索

記住我地香港人係點

分紅海是底線

機場一役喺要喺「公安」同「醫護第一」之間取決一方，從而比對家分化

對中共黎講犧牲一個公安
同收買一個金毛MK仔同收買啲人扮勇武掉野去警車唔係無可能
搵幾個人就挑起到你地內鬥
圍左公安咁耐有無得著？對五大訴求有無幫助？
唔喺幫個公安講說話，而喺處事要為大局著想
圍左三、四個鐘頭先上到醫護車
之後個金毛MK仔即刻第一時間沖出馬路靜坐阻路
我就覺得成年事好鬼鬼
根本喺一場中共/黑警Show
最大敵人根本就係你地自己
要時刻都有批判性思考
入得機場和理非就和理非
比中共睇穿你班人「好憎公安」同「讓路比醫護」兩者之間做出決定
萬死個公安死左就有位比人入
但就係咁比人分化你話抵唔抵？

撤回送中惡法
撤回暴動定性
釋放示威者
成立獨立調查委員會
落實真. 雙普選

抗爭之餘亦要向國際社會表現到真.香港人既自律同秩序

你係條街隊隻狗不割，呢個明顯係和你飛活動，我真係唔明搞乜

控制唔到
因為有臥底
尋日仲諗緊港共究竟會點樣拆機場依招
今日就見識到，黑警連入都唔洗入機場就拆解左機場牌

唔意思阻一阻

請文宣組做野
813
警察和速龍遠道機場拯救假扮示威者的公安
721
警察也不到元朗救被白衣人恐襲的香港市民

其實點解仲未出解放軍
其實政府可以更極權統治 唔需要理民意
大家諗下點解
再話我知民意重唔重要
我老母深黃 佢都話咁多鬼點捉得晒 心痛話你地咁樣打人中晒計

打人同阻人都係差佬想抹黑示威者

重點係比外國遊客知道五大訴求定係捉鬼？
如果大家覺得唔重要，我都唔再推了，好攰

0
0

因為外國！如果連外國同盟都無埋 仲玩乜撚

push

得罪講句 捉到公安都唔識用 係咪抵輸

唔好再留戀外國會幫你啦人哋憑乜嘢會幫你

但我地本住核彈都唔割既心。中哂計，就算今日搞成咁，我都唔割，但我希望手足可以以增加勝算既方法去做，今日咁真係一個錯盤

推

無錯 想幫都無借口去幫

想問下外國有咩制裁？

沒有外國，香港不是香港，一早一國一制，一早屠城了，然後你同我講不要留戀？人地沒有擺到明幫我地，但的確我地係因為外國而有自由，而生存至今，你可能睇下沒有外國理會的新疆

塞機場根本唔係一步好棋 行錯就算 唔好再錯落去
求下大家 唔想場運動變質

無外國睇住，一早屠城，一國一制啦On9 ,唔通要人出兵打中國先叫幫？咪撚咁反智啦

原來入機場唔喺癱主要經濟
原來主要喺宣傳, 好呀, 等你地宣傳到全球一半人口知道又點？
你覺得會回應你咩

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

求大家睇下同投個票
今晚係轉捩點

今日唔知聽日事
攬炒巴打緊bno條線，美國黎緊推人權及民主法案
點解要自己去斷呢啲戰線?

希望大家都保持冷靜，唔好比仇恨蒙蔽

［文宣煲大佢］有疑似黑社會入機場踩線搞恐襲

我地已經冇可能再割蓆

其實應該聚焦翻721 811
今晚一場鬧劇
又搶晒焦點

要機場運作正常可以 唔該政府比番五大訴求我地 呢個係政府問題 唔好賴係百姓問題唔該 要受壓既應該係政府 而唔係人民

612 721 811

整理思緖，818見

一有d不同意見就被標籤冷氣軍師/左膠，我覺得依家係勇武割緊和理非多d囉

咁多人支持打狗，係因為佢地挑起事端先，block旅客唔比入閘，同白衫鄉黑無差別傷害平民有咩分別，冷靜下啦唔該

今日啲鬼咁易比大家捉到 身上又會有公安證？

你入機場唔癱瘓咁入嚟把撚？
俾你宣傳到全世界都知咁點？你自己香港人唔實際行動邊個幫到你？成大大個機場春袋係你面前你唔揸？

借問聲？我地今日既行動，對整個運動有沒有一個好處？主要經濟？你唔直接搞金融市場？對運動0幫助什至惡化，做黎做乜

癱瘓機場同之後入夜發生嘅事有乜關係呢？

忽發奇想

尋日籌款超額一倍 有無可能叫攬炒巴登多次報

不過今次係向機場停運受影響旅客道歉

有NOISE 有CREDIT 仲可以重申五大訴求

一次過滿足香港人三個願望 大家又唔洗內鬥同再嘈

攪炒巴團隊請入!!! 不才有拙計 「關於機場運動」

今日有兩個重要信息
一係要拆鬼呢招 對家玩spy防不勝防 要想辦法破狗狗情報網/截取狗狗情報
二係前線手足呢兩個月壓力好大 情緒控制唔好 可能要修養下 和裡非要出場

其實今日好小事 與721 811相比 雞毛蒜皮
文宣 要拆今日單野 盡量冷處理

813「和你非」有感+未來方向

[P牌仔, 由於每日出post 有限制, 所以一次過寫哂小弟對今日機場813既睇法, 歡迎留言討論, 如果認同希望大家可以正皮, 推同share, 唔喜歡都可以比負皮]

先講一樣好重要既野: 我地今次運動係面向住國際社會, 我地做既一舉一動都會俾全世界見到!

目前為止, 我地最強大既武器就係「民意」, 而政府/黑警既武器就係「製造暴力」, 我地而家既民意已經好強大, 相反政府/黑警不斷出醜. 政府不斷「製造暴力」就係想我地出醜, 政府已經急到瀨屎, 不斷犯錯. 我地反而唔需要急, 唔可以中計, 唔好俾機會有位俾佢地入. 只要守住民意, 我地就會贏!

「不分化 不篤灰 不割蓆」, 大家都只係希望香港好. 不過有啲位都希望大家可以理性咁睇番件今日813 「和你非」活動可以進步既空間.

1.阻人上機
無論係咪鬼都好, 一定唔可以阻旅客上機! 唔可以比民意逆轉!

從一開始「和你飛」活動和平示威, 到而家呢一刻唔知係咪比「鬼」滲透左, 變左係癱瘓機場

8.12 機場癱瘓只係誘餌，比大家以為機場癱瘓會對政府有好大損失，而令大家目標由「宣傳五大訴求+國際文宣」去到變成「癱瘓機場」, 一定唔可以變成咁.

雖然結果都係癱瘓機場, 但機場自己停係機場同政府決定既事,

我地主動阻旅客上機係有機會違反人權 (雖然警犬同政府都唔講人權, 但我地要守住呢條底線), 俾旅客走, 架飛機最後停飛, 係機場決定, 而唔係我地去幫旅客「被停飛」

從市場學角度諗, 喺得機場搞「和理飛」, 目標對象係「旅客」, 我地要做應該係文宣為主 (反而癱瘓機場當係bonus, 同埋係政府自己出醜停機場), 不妨準備各種文宣材料(傳單, 舉牌, 甚至播影片) 去俾旅客睇, 好似搞展覽同導賞咁, 俾旅客知道香港發生緊咩事, 我地香港人既五大訴求係乜，點解會有呢場運動。

旅客係我地重要既盟友, 佢地可以幫我地將香港發生既事分享番俾自己國家既朋友/家人, 等更加多人知道香港發生緊咩事,

如果見到旅客，無論黎定係走都好，不妨同佢地傾下計，講下香港既事，或者係自己對香港既睇法(唔一定一開波就講運動, 可以傾下其他野warm up 下先, 見到對方舒服啲先再講, 如果對方唔想再傾都唔緊要, 最重要係表現我地香港人既友善)

不妨加埋以下問候句: (小弟英文唔好, 大家請自己再諗, 如果有英文好既朋友可以寫定啲稿件script比大家去向旅客說明番香港既事就更加好)
Arrival: Welcome to Hong Kong!

Departure: Thanks for coming! Please share what happened in Hong Kong back to your country and friends!

順便同佢地講聲，話阻佢地上機同搞事既人好有可能係警方假扮示威者搞事，解釋番之前啲示威活動既都有過呢種情況

再講多次: 一定唔可以阻旅客上機! 旅客係我地既盟友

以下有另一篇連登文章, 有講BBC 記者對今日阻人上機做法不恰當, 真係要注意
BBC記者：香港機場「和理飛」絕不應變成「停你飛」

2.捉鬼:
首先記得, 捉鬼並唔係我地行動既主要目的, 所以捉到鬼唔好咁High, 反而要識利用番鬼去達成我地既主要目的 (五大訴求+國際文宣)

如果發現/捉到鬼, 屌佢/禁固佢其實無乜意思, 我地應該反而係應該諗點樣利用番佢, 幫我地, 比如
1. 睇下會唔會見到佢既行動方針, 再見招拆招 (如果見到懷疑「鬼」)
2. 做文宣, 有合理懷疑所有破壞性行動都係「鬼」做 (e.g. 阻人上機, 自己出手鬼打鬼), 同樣係condom mode
3. 都係做文宣, 向大陸/藍絲朋友宣傳原來大陸公安都好支持香港運動架!
4. 立刻叫傳媒朋友黎影證據(樣+身分證), 影完就當「鬼」係condom 就OK

而今日捉到咁多件公安鬼, 好明顯係故意安排. 前嗰幾次示威都係香港警犬扮鬼多, 今次點解會有咁多咁明顯既大陸鬼? 特別係812 警犬出醜會講明左話會搵人扮示威者之後, 今日就捉到咁多? 成件事似係劇本.

個劇本係咩?
1. 無比人捉到: 負責搞事, 阻人上機, 鬼打鬼 (當一隻鬼揚左, 安排另一隻未揚既鬼玩「鬼打鬼」, 又可以屈示威者係暴徒)
2. 比人捉到: 想我地燥, 搏我地圍屌佢, 甚至行私刑 (你估警犬無諗過隻鬼會揚左? 當然會事前準備好另一份劇本)

而呢啲行為正正就係中共想屈落我地示威者度. 當黑警都要諗辦法去避開鏡頭做衰野既時候, 我地示威者同樣要注意番喺鏡頭前面既表現, 因為傳媒係我地既盟友, 會幫我地影到好多黑警既罪證, 而同時都係會影住我地和平示威者既表現, 比全世界睇到. (而我地做緊既和平示威係光明正大, 根本唔需要避開鏡頭或者阻住記者朋友)

今日見到當鬼被捉到既時候好似交足戲咁, 全部都頭耷耷, 好似好無辜咁, 而大家就喺度圍屌佢, 喺電視見到既畫面就會變成「一班暴徒圍住個受害者行緊私刑咁」(唔好比對家借位做文宣, 大家都知內地傳媒既剪輯功力有幾強)

所以, 我地搵完記者影完證據, 捉鬼既目標都已經達成, 隻鬼對我地黎講已經係condom

當然有機會係有「意見不合既兄弟」會講人「唔可以放人, 乜乜乜咁」, 呢個時候可以同佢講番個捉鬼目標已經達成, 應該放人

但如果佢死都唔放, 甚至想打人, 咁可能係想「鬼打鬼」, 不過都唔好一口就咬定咁佢就係鬼, 但要多加留意佢既舉動 (e.g. 可能會係咁叫人出手, 但自己又唔會打人, 或者大家鼓燥左之後就快速閃人). 通常依呢鬼會喺度大大聲叫, 然後見事成就撒退左 (真正既兄弟係唔會咁架!)

明白咁耐既運動, 我地身邊有好多兄弟姊妹流血受傷, 捉到隻鬼係真係會好想打撚死佢, 但我地都唔可以令之前大家既流血犠牲白白浪費, 只要警犬嗰邊有人因我地既武力而死, 我地一直建立既民意就會逆轉.

對中共黎講, 人命係唔值錢, 佢派一個公安/香港警察出黎俾人打死係覺得無問題, 仲會覺得如果死左公安/香港警察, 令到整場運動民意逆轉, 維持到國家安定, 係好值得既事.

而家中共真係已經無乜招出, 佢做到既就只係想我地自己出醜, 所以我地而家見招拆招, 先堅守和理非, 我地要保護既唔單止係兄弟既生命安全, 亦都唔好俾對家有人死 (佢地自己仆街就無辦法啦)

我地無需要自掘墳墓, 繼續等政府同警犬出醜就夠

3. 未來方向:
「民意」係我地最大既武器, 一定要守住. 同時不得不承認香港只係一個城市, 做到既野可能好有限, 所以個方向係要依賴國際聲音. 黎緊個里程碑係9月美國復會討論香港關係法及人權法案。

當林鄭話緊我地係no stake 既時候, 咁我地咪搵番啲有stake 既外國聲音囉! 咁多國家同香港都有關係/有生意喺香港, 香港有事, 有唔少國家都好關注, 雖然佢地明面上唔敢做太多野同發聲, 但佢地係默默支持緊我地香港!

送多大家一句John Lennon 既quote: (連儂牆之父)
「當抗爭向暴力升級，你便墮入建制的把戲內。當權者會不惜一切地惹怒你，拉扯你的髮鬚，搧你的耳光，引誘你動粗。只要將你迫為暴徒，他們便有方法收拾你。唯一令當權者束手無策的，是非暴力與幽默。」

大家繼續努力! 香港既未來就喺我地手上!

[寫呢篇文章寫左我成差唔多2粒鐘, 感謝你睇哂!!! 希望可以比更多兄弟睇到啦]

最後我見到以下條片幾正, 記錄左811 香港黑警做左咩, 希望大家都可以share下比外國朋友睇下(有中英字幕)

不忘原來概念，機場係和理非主要戰線，我哋衹要守得穩，堅持多一個禮拜，等政府出錯，我哋就會贏，理智思考呀！

Push

我只喺針對文中
當初入機場嘅目的為乜

係癱主要經濟，但係係主動同被動既分別
主動唔好被人飛
同政府唔比人飛
係兩回事

天祐香港，再黎過

原來你以為香港經濟得金融體系
咁當我無講過, 你繼續
道不同

停止紅衝兵式查鬼，形象好重要。鬼就一定有，5好咁傻。邊個咁注意捉鬼先系鬼（前提，無俾人影大頭）。

人多同人少
想民意癱經濟雙收就要人夠多

一係要拆鬼呢招 對家玩spy防不勝防 要想辦法破狗狗情報網/截取狗狗情報

呢個認同，有無人識身在曹營心在漢既巴打可以通呢條線
香港變左內戰

因為知道有鬼，大家都精神緊張，明既
今日機場一役，俾政府算到，亂咗節奏
要重整，唔可以為捉鬼而自亂陣腳

你知唔知琴日同今日個規模有咩唔同,琴日連路都塞埋,機管局自己封場
今日係得幾百條友阻住機場正常運作,知道分別未?
而且航空公司係機場封場同條友自己上唔到機個事後處理方法都唔同

推
希望大家可以記住香港人係點

希望大家唔好當喺機場打人推人就係平時前線嘅勇武巴絲，平時都有一大班唔敢上前線嘅中後排仲好火過前線

我地示威者
「唔完美，可接受，但需要改善、改進。」
1. 不打記者
2. 不打救護
3. 不濫用酷刑
4. 不攻擊平民

你圍到佢跪先係勝利，你格硬阻人上機就係失敗，試問遊客上唔到機有咩得益？國家發出旅遊警示係因為示威者影響國民，所以唔黎，然而多國圍屌香港示威者就叫有用？

「唔完美，可接受，但需要改善、改進。」

唔推唔得
講晒我心聲

612
721
811
大力推

612721811

認同樓主！

好想大家清晰：
民意真係好重要，
無民意支持的運動最終會失敗。
外國人是盟友，
要禮貌，善意對待他們。
香港無美國支持一早成為焦土。
美國可能會起草香港民主人權法案，點解?
因為中共蠶食香港民主人權和自由，
政府漠視民意，
善良的示威者被警察暴力鎮壓……
如果善良的示威者變得激進，甚至付諸暴力，
那麼幫香港出聲的人會少很多……
理性很重要，不要因為捉鬼而令到抗議失焦……
也不要灰心，檢討後再出發……
加油！

加個空格好 第一秒load 唔到

關公真係好重要
搞到咁 人地點幫你？

外國唔會擺明幫
但無外國
香港死左好耐啦

鬼真係好難拆
花時間去捉個效果太低，不如集中保護自己+監視mode就可以

我無話阻人上機喺正確, 我都唔認同依嗰做法
你都識講圍到佢跪, 你入機場宣傳可唔可以宣傳到令佢跪？
你都清楚, 要佢跪就喺要好似噚日咁, 但屌你老母香港人三分熱度
停止再屌點做點做, 一句講晒人有812咁多就得

推
前線手足要冷靜

警你老母世咩，看得自己那麼高

會唔會唔知
屌我知無講咁詳細, 喺人都知噚日同今日嘅分別咪在於人數
唔洗屌啦, 聽日多你一個出嚟就塞得爆

請手足幫手推

[置頂] 和理飛814

聽日見

政府唔會容許機場長期散播文宣 我地不能急不能自亂陣腳 等佢犯錯， 佢今日就放鬼入黎到我地中計我地係醒覺左既香港人。但你要明白 好多人有好多負擔 真係唔可能日日請假入機場，收工去又要俾人屌，大佬，香港的確係生死存亡之際，記住！糧草先行，無資金如何對抗，不能急，一到收工後，星期六日再幾十萬人圍佢，咁樣一搞嚇走好多和理非

外國言論係我哋既護身符，
當全球一半人都知且支持，
我哋立於不敗之地。

相反，搞臭個朵，
開實彈屠城都無人理，
因為我哋係恐怖份子，
我哋死哂之後外資對港信任仲提升添！

護身符咁護得點解有人爆左隻眼既

只可以講，無外國 我地唔會得到過自由，到依家仲未俾坦克碌死，仇要報，盲衝唔會報到仇

咁我哋拎左護身符未啊？？？
外國言論仲係持觀望態度咋！
好多人仲未知點解林鄭停左車，我哋仲要抗爭啊！

你係咪想將全世界推去林鄭嗰邊，到時就唔係爆眼，直接爆頭！

lm

外國其實只係想保護佢自己嘅在地利益所以好簡單 你保護佢嘅利益就ok

要外國支持最需要嘅唔係要搶佔道德高地 而係同佢有共同利益變成命運共同體

你搞佢啲人可以唔出聲？仲點有共同利益？

係，我地係要用人數塞爆機場令aa自己搞唔掂而cancel航班，咁樣aa自己會賠償俾班旅客，旅客冇損失。並唔係自己做人鏈set障阻住旅客，唔係要自己搞9旅客令佢地上唔到機，咁會令佢地好不滿，流失外國支持。
記住記返清楚我地嘅目的，同旅客道歉我覺得需要，俾佢地知我地有錯會認，唔會覺得我地想搞事。
記住今次嘅教訓。
大家真係要冷靜啲，機場係我地好重要嘅牌。
不分化 不割蓆